敗登FB聲稱會從疫情下拯救美國 令經濟復甦 遭到萬人狂屌

We cannot rescue our economy without containing this virus. President Biden’s American Rescue Plan will take immediate action to change the course of this pandemic and build a bridge toward economic recovery.

香港國際戰線：一定係fake accounts黎，班極右低學歷邊識字

John Weak、黑仔、支持左翼、Alex_Lawther入嚟講兩句

如果敗登呢個月做得咁好，點解又比人屌到咁？

左膠信嫁，

留名睇fb del comment

回力鏢

投親共民生黨下場

投侵就真係回力鏢左啦
美國對比其他國家比例上係死多好多人

致左癌：自作孽不可活

上左台就唔見哂影

應該拋十個西瓜都搵唔返隻John Weak

證明啲票係假既

初期侵想封中國關比民主黨力阻 唔計?
民主黨放任BLM示威擴散疫情 唔計?

戰犯黎，一陣踢走joe,黑婆上台

全部白人AC
一定係3k黨

比例？ 係咪post 錯圖 .......回力鏢？

起一起你底明曬

勇武傻仔們又準備中計了，搞法院都唔割

唔怕，美國主流傳媒落足力吹疫情受控就得

拜登水泥隊成員仲有Kiernan，生田絵季花

敗登對中國仲硬
連登仔井底蛙

Americans need to pay for their stupidity for voting Biden

又玩語言藝術

登叔對住支那啲幼幼賓州好硬

國際戰線：香港極右黑暴同美國3K黨合謀，破壞香港人聲譽

句嘢咁空泛，成個老懵董假大空咁

點可以唔提你都岸鳩呢？
講到trump抗疫不力
Creepy joe做一定好有plan
plan呢？
呀 不過fb唔計
睇reddit先計

On9仔
中文都唔識睇

張圖係講緊每十萬中招美國先死30人
其他歐洲國家死50-80人
On9仔

好想湊熱鬧但已delete Facebook朱西

聽朝就洗太平地
得返正能量
禾瞞全炸刀勁幸福

呢排真係唔多見佢地

嘈咩嘈，受吓囉！四年後先再投

你唔識字架？

All the people who voted for u now regret even the dead voters

同韓國魚一樣
日日講發大財但係就唔知做過啲咩

睇死拜登日日講經濟復蘇但係咩都冇做

四年後要印幾多票
Pompeo唔好話選到總統，選到副總統支那已經尷尬

幅圖好on9 左邊條bar想表達乜

美國之所以強大，是因為連流浪漢也能有一口流利的英語

我以為美國10萬人感染死10萬人
睇睇下咁撚唔對路嘅？

Joe BideT

拜登拯救世界

條BAR係咩玩法

Weak

唔識字就咪撚衝出嚟柒啦

唔知有咩好屌
你哋自己話anyone but trump

佢地一定會學中共講：係前朝埋落嘅政治炸彈

中文字都唔識

睇多幾個月有冇花生食先

回力到傻

驚乜?
而家Biden上台shut down the virus喎

仲有三粒腰果呢

仲有波台手腳

返哂老母個閪到

全部死撚哂啦（自然死亡）

哈哈

Americans, hear us!
This is your choice, bear your own fucking consequences.
We suddenly want to see you being treated with the CCP style autocratic tyranny and scream like a pig being butchered, and we will only watch and laugh at you, loud!

去留言

為賀錦麗鋪路姐

根本依班人一啲信念都無
乜人邊個做都會屌

挑，美國股市都光明正大咁做假啦，好出奇？

trump smiles.jpg

China Joe ChinAmerica

四年後 anyone but biden

美國發大財

柏格係咪去左天安門跑步唔記得幫牙祖del comment

伏嚟
專登俾D唔識字既左癌踩

下 你地投佢出黎架wor

唔好笑人文盲
你歧視
人地好想做文盲呀
文盲唔po 得圖呀
文盲唔講得野呀

中咗都要OT返工
佢哋真係好鍾意返工

信咩念，你睇啲3x 4x新移民有信念咩？
蛇齋餅糭你估得香港先玩咩

講完當做咗，得閒都搞性別平權先平啦，經濟wfc

痴撚線 仲撐得落

自己選自己屌，為咗屌佢選佢。

Bam得
侮辱國家元首

John Weak: fb唔計，twitter先計

呢幾個左癌死左la 餵緊狗添

屌拜登=男權，暴力，種族歧視

哇比利時用p90醫人？

D comment 未寄到黎姐

人地嘅工作就係唔做野
gme大行出術件事佢有冇出過聲？

呢d唔係左膠黎，係五毛/藍屍黎，起底就知

點解facebook咁都唔delete佢地D 留言? 仲未停佢地account 既?

美國人你同我聽住

轟焦凍凍都被人ban埋

Sign an Executive Order against the virus.

敗登從政幾十年做咗啲咩？你班白左咁都信真係抵死

我睇唔到，我唔知道

一早已經block晒呢啲戇鳩估唔到深潛晒

Averaged、Taylor swift講兩句啦

睇真D原來美國疫情好過歐洲咁多